新類型球王c朗帶領我皇大炒巴狗幾多粒？

個柒頭去左慶祝聖誕？

PUSH

新類型球王

又係呢條弱智仔

又遠射又傳中又頭槌世界第一

今場三樣都做唔到

俾美斯中出

單單係上半場就已經有3啦
越位次數

詩 朗拿度呢

迷朗迷到入晒陣

挑你老味 2%入球率好意思話勁

慶祝緊新類型聖誕

佢會兜返去今年邊個拎金球